69大遊行 主題曲

WTFHK

其實覺得周柏豪首 「終於我們」 都ok
只要將入面既愛解釋對香港既愛

舊板wtf

新版 WTFHK

speechless